林鄭返港冇戴口罩

武漢肺炎疫情嚴竣，香港至今累計有5宗確診個案，日前前往瑞士達沃斯出席世界經濟論壇的行政長官林鄭月娥終於返港。她乘坐的航班於今日(25日)大年初一早上6時許抵港，她甫出機場會見傳媒時沒有戴上口罩。

林鄭向在場傳媒表示，一定會把市民健康放在首位，對防疫抗疫工作宜緊不宜鬆，特區政府早上將召開高層會議，以便爭取在下午，由她主持的記者會作出交代。有記者問她為何不提早返港處理疫情及香港會否「封關」等問題，林鄭沒有回答便轉身離去。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200125/mobile/bkn-20200125060511698-0125_00822_001.html

隔離林鄭，刻不容緩。

我覺得佢班高官所謂會議都係圍埋一
講香港人好煩，又多多要求咁
新年流流要人做嘢咁
埋怨多過討論有咩工作要做

佢真係想攪炒

其實我擔心佢去完嘅瑞士多啲